失蹤人口 想問司徒瑞祈去左邊？？？

之前差人幾百萬
被人追數追到tvb

去左賭

開小食店

慈雲山

琴日睇viutv定港台先見到佢
捉左佢同以前d隊友, 唔知咩泳會同福建中學d人鬥接力

有錢咩

係科大附近

仲係澳門不斷loop緊，脫離唔到

係慈雲山開小食店嘛

前幾日ViuTV影佢游返水

去埋右邊搵下
應該係右邊

潛咗水

潛埋右呀死肥閪死撚開啦

佢係咪係連登開過post

佢係慈雲山開間小食店，又貴又唔係好食
長期冇人幫襯做唔長架啦

叫阿水廚房

早幾年見過佢喺城門谷教水

已經變左阿叔樣

係咪重係澳門？

賭徒瑞祈

依家奇妙電視星期日夜晚套新節目搵錢男女有佢做主持

新會員你永久單機啦